唔～～～警察不似預期 做隻狗 屌臭閪

唔～～～警察不似預期 做隻狗 屌臭閪
日日OT無天理 警嫂已賤過雞

得我一個爛泥 毅進仔 求求你別要再提
願你可以 留下讓我能自殺的兵器

當契弟再沒人理 等我再練成魔先屌你

唔～～～警察不似預期 做隻狗 屌臭閪
日日OT無天理 警嫂已賤過雞
得我一個爛泥 毅進仔 求求你別要再提
願你可以 留下讓我能自殺的兵器

給我清算遠離 臭化閪 如明日林鄭便遠離
愿你可以 留下共匪來自爆這憶記

教宗⋯

當世事再没完美 可以在賤人人妻中出你

邊個負評啊屌你老母，唔係樓豬呀作得咁撚柒都好意思負評人

屌你唔係我呀死臭閪

我作緊呀屌你 撚得閒負評你

ching係咪宗教界？

笑死

非行動post,不推文回覆

知道
我都係半夜先敢推
廢事阻到正經野